CS:GO (83) 🔫豬腩肉定豬展好屌D

屌你

450 點

準備入市

lm

牙ken

no

500 la

Topic wtf

入幾多好

屌你老母開個POST都開幾年

use it

free cash

休市去飲杯茶食個包定驚先

kennel

糕po復活??

屙仔有人搵你

leon : u back hk
leon : will smoke??
usadog : 你比我AR...
leon : u no $?
usadog : mo la
leon : wa
usadog": where smoke
leon : pretend poor??
leon : or jai home
leon : ask him
leon : ok??

WACAO KENNEL

我老公仔重生

屌那星 我都唔知1001左

我二叔講野句句有個閪字 好撚頂癮

糕po復活了

ad閪am

9up king is back

Rex係我心目中9up功力係勁過ken佬的

唔同style

可以分析下糕po 9upper既唔同風格嗎

dirk d瘦肉dirk到手軟...打cs都冇力，就係為左一個午餐

On9舊肉你拎黎食 嘥唔嘥d

Hi 牙ken

牙ken比較偏開故事性重

no--

19歲新牌仔租瑪莎拉蒂撞車

台仔

又係沉迷urf 既時候

Wr play this tgt!!!

仲正過學界5E，廢青專用打法！！！！！

係大陸最好就係有得上連登

welcome welcome

牙ken比較business味重
Re屎就注重時事多d
河仔就全能波台狗

On9記得初中玩楓之谷個acc

仲有成千幾點係入面

溝台妹了

裝個按鍵精靈升lv升

做緊隱青雙修爆爆王+楓之谷

手機玩傳說對決

成200ping

Zeus比人踢左兩次啦

navi始終係屋企

Ys 比人一腳踢返去屋企

NAVI= 高登
GAMBIT= 連登

ching高汁!!!

Navi fandog真係好撚嘔

faze olof 幾撚時公布呀

關你咩事牙

由我們與築夢電競 Dream Builder Esports合作舉辦之全港學界電競大賽正在上演線下賽！戰士們加油！
#csgo #forgertech #dreambuilderesports #mixbot #香港電競

mixbot

由築夢電競 Dream Builder Esports主辦全港學界電競大賽正進行得如火如荼！
本地專業CS:GO技術支援mixbot為此次賽事更添緊張氣氛，自家架設穩定伺服器，配合獨家比賽Ban/Pick系統及亞洲頂尖防外掛技術，加上 FORGER TECH E-Sports Expert 鍛匠電競器材 完善比賽場地，以及一眾義工統籌賽事，讓是次賽事水平更見專業！

本中心全力支持是次賽事，學員亦會於決賽當日協助統籌賽事，在此預祝全港學界電競大賽能順利完成，令全港電競熱潮更添氣氛！

懷念freshman bb的日子

澄清
點夠林生玩

鍾培生個名見到報佢不知幾撚暗爽

同我地LAN MIX有咩分別

Killsounds [Unreal Tournament 2004 Female]

又一車車傻仔走去上莊

年覆年

又一車 同 又一城係咪三押x1左？

hi 牙ken

講

乜料

好rap duck

yo ken
飲返兩杯竹葉青

同啲屎大仔溝通唔到

淨係識ocamp 住hall 上莊

5 ming

今日跌完500點 你問我答

my rap good?

Amazon買野又幾好玩

any ching go the lowmays concert?

唉 佢老母

點解hku mfin要貴其他U一倍

乜料 去外國都得啦咁

香港得 hku 同ou 特別貴

大家明啦

覺得個人好ego

人肉 12磅

叫佢同你成班死窮撚去楂兜
鞭個煲 鞭到香港去到加州

大學唔俾起圖書館
焚書坑儒 燒D圖書本

ken sir回家啦

係 Amazon寄我返黎

牙ken 你離開左咁耐對呢個世界有咩新體會

覺唔覺去外國exchange 順便做義工 寫落CV好撚勁

//voluntary experience//
Green Peace Norway
· Planned and promoted 3 arctic fundraising events
· Conceptualized and launched initiative that collected contributions of used furniture

屌打深水埗派飯盒

冇

啲傻系仲係到報ocamp

siuj0r!

屌 好悶

見到啲人練damn beat

好撚on9 = =

有冇手足去校園台提啲fm上莊

你

好

此po冇人

眼訓....

點解啲nigga成日整photosensitive epilepsy既mv

唔google都唔知有呢樣野

Rolex rollin' on my piece, I been going fine on all week

Man, they hate, why they can't relate, yeah
Light skin niggas, they just stand and pay, hide away, yeah

beat ok jeng

dem beat dem呢首仲好啦屌

eatin' breakfast on a jet!!!!!!!!!!!!!

I don't really give a damn 'bout what they talking 'bout
I've done ranked up, man
All these girls is doing blow
Winning, we just kept it low

Worked so hard, forgot how to vacation
They ain't never had the dedication

叫聲主人先

牙ken做乜del我

麥浚龍 弱水三千!!!!!!!!!!

買書？？？

MUD

YES

想你的夜

升中學買書

早排試左用ｂｏｏｋ ｄｅｐｏｓｉｔｏｒｙ 買書
都係ｆｒｅｅ ｄｅｌｉｖｅｒｙ

ｂｏｏｋ ｄｅｐｏｓｉｔｏｒｙ 又係ａｍａｚｏｎ

WHAT

everything amazon

broker 5000 shares please

BATH

都好快到
７月２７號落單
８月４就到

唔洗ｓｈｉｐｐｉｎｇ ｆｅｅ算係咁
買英文算平

竟然冇富爸爸窮爸爸，笑左!!!!!

係youtube睇定d book recommendations當自己睇晒成本書
interview又呃得下人

傻仔先返工

搞咁多野點解唔係youtube 搵D片思考下點樣唔洗番工?

真

加拿大大學研究發現長時間玩FPS遊戲會令大腦海馬體萎縮，可以玩3D動作遊戲”解毒”

等緊批老綜

對於這個實驗結果，Gregory West副教授認為是與3D遊戲和FPS遊戲的機制不同有關係
在FPS遊戲的地圖上會出現任務標記提示和導航功能，不用玩家自己在3D空間內探索路線，玩家不需要對遊戲內的空間進行整體把握，只要按照遊戲系統的提示進行任務即可
所以在玩FPS遊戲時玩家的海馬體功能下降，長期玩FPS遊戲的話會導致海馬體部分的細胞減少，令海馬體萎縮，而海馬體萎縮會增加患上抑鬱症與老年癡呆的風險，這位副教授提醒平時總在玩FPS遊戲的玩家需要注意

同2

歧視牙而家？

黑人問號.jpg

我吃了沙律

YAU HAI E D = =

睇stat書最有用

1.6>GO

馬克c!!!

係時候講句其實梁振英唔係咁差

KARL MARX

屌奶星
搞咁多野咪又係買ＥＴＦ，ＩＮＤＥＸ ＦＵＮＤ

買書用左coupon 慳左10蚊

阿媽讚我叻仔

好撚high

i dun math

d小朋友又吹捧

sat no go bye

y
me no big hoi ok ???

我係馬克思幫我鋪件聖袍

要睇market condition

牛皮/recession 你去trade會大機會beat the market

美國個隻長期升市 etf 係會著數啲

富林苑 我地lit過西藏焚身!!!!!!!!!!!

咁得閒揀股咩

番工順便揀埋

港股 joke

十卜aeec 贏唔到唔好返黎糕po啦

who

我做中G

佢地出lan

知唔知咩叫who

this momentum ETF good

better than index etf

WHY DAMIAN LILLARD ALWAYS RAP

係咪知自己就失業所以做rapper

hip hop man

短炒定揾潛力股

香港無創意產業 無工業 無新興產業

1 year retrun 20%

rellya nigga?

佢holdings係strong momentum既stock
咁你trade都係玩momentum
that's why佢跑贏大盤
etf分futures based 同physical stock based
後者有埋息收
美股宜家執錢階段嫁啦 所以啲人咪話就股災

new business idea lUL

The most expensive lease is a 120 sq ft unit with a view of the sea, which is listed at HK$20,000 per month.

咁都有人租

20k住酒店都得啦

住120ft 傻撚左咩

計劃射4枚導彈攻擊關島

2017 WHY STILL WAR

PLAY IPHONE HAPPIER

我係馬克思 屌死民主運動

yo check
ken is back!!!

who is this

ANTI ECO ECO CLUB DISBAND

5 da lan la
88

quit

qoojai

有冇人拎GEAR俾ICESCREAM
佢話冇GEAR唔出LAN

冇人拎GEAR 就DISBAND了
#ANTIECOECOCLUB

邊5 gor da

5DA LA
WE DISBAND

我借比佢

叫佢黎我到攞

我地反LTC又然

Sleep

ETH 290

LTC 49

ETH 300

LTC 47

清唱

1:36

我對音樂有了新的認識

其實幾好聽 清唱

有無手足想同我 tungy打5e?

河仔已經做左窮人唔好生仔fams...

邊個唔係？

認真 1:36 個段堅好聽

用窮人唔好生仔黎搵錢會唔會好陰質

....................

46.9

離和合接受了 又抛低不了

HGAHAHAHAHAHAHAHAHA

ha

700 點
HA

HAHAHA

琴晚vix升到仆街 前幾日美國啲卷商降低晒啲put margin

唔撚驚
有大師加持
27000 唔會穿

牙ken教我發達

後生仔勿只看錢

day low 26999 喎

追求合理回報

只看女

呢個世界有好多野重要過錢！

岩 就好似打cs咁

個+$300 係後果唔係前因

而家d 90後下下force buy

用刀加千五

屯門d mk mui正到

果0.7 唔好理啦

殺牛呀

NIGGA WANNA SEE ME FALL!!!!!!!!!!

wfc

三千春江水 暫住寂寞天空 !!!!!!!!!!!!!!

逛夠了世界 跌進了春風!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

BORED

好刺激

好悶 你問我答

好似d廢中小農

Guardian點名唔想同simple做隊友

比人踢仲咁大聲 而家人地唔要佢呀

屌你禿左果個窿真係煞風景

fucking hilarious

psh

鬼唔望比navi踢多次出去
本身果隊贏完major唔留
走番去隊踢鳩你出去既navi

邊有人會想同D小學雞一隊...

唔係講笑 s1mple個樣係有少少似艾沙雲小學雞

你說愛我等於要把我捕捉~~~~~~

逆市贏錢叫股神

唔輸錢已經好勁

新界北啲樓有冇人租嫁

Kennel bro

有冇人開間公司35k請我

過唔到壓力測試

隻手好痛 咩事

RIP

大師又贏

又炸多500點

貼吧比人查無乜野
唔會影響業務

5 MING

呢個時間出消息
好狗

人仔升返咁多

想同牙ken打機

比狗屌

應該會落44-45

Love The Way You Lie !!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

LTC既elo home

明明綠燈 轉眼變成紅燈 QQ相當勇敢 怎可挽回自身

來又去 四百八十蚊未接近

rich chigga fans club!!!

kennel係咪唔黎uk?

EXCHANGE

where

KOWLOON TONG

from Kowloon tong!

岸久囝？

改個名先

有冇c da一齊玩啊

改個洋名個人都有信心D

你都係小妹???

有冇c da想食大鵰燒

黎緊去poly exchange

都冇乜女仔玩cs既

你又唔係c da搵女仔玩托咩

我地成個PO 一半都係C DA....

==

DINO GF PLAY CS

DINO GF(重倉)

EMC

地頭蟲都做唔成 又去出醜呀

咪撚串鳩我d偶像
細細個就睇佢地玩

Emc邊個隊員最好精神！

IQ題 估中有獎 要連埋解釋

已經同左屋企個印傭講
如果recca贏emc既話 我就炒鳩佢

169真愛港

#respect

甚麼叫絕望 抬起眼望望

愛港就唔會益左個就業機會比d叉婆

平牙ching

真, 竟然唔留俾老母做

我第時生小朋友一定請返本土香港阿姐黎做工人

巨尻 30歲

26900

等佢彈再沽

Simple nitro steel 我 tungy

BabyRage team

dllm

尋日迫害左屙兒同simple

ai...

master cha is back

次次見到d 人打 下? 都會好燥

下?

吓

下?下?下?下?下?下?

認真打吓?真係好冇禮貌難聽過粗口

講吓既十個有九個都係冇家教小學雞/公主病港女

個人要好閪果d先會用吓, 因為佢地覺得自己高你一級先會用質問既態度

I'm feeling time move slow
I'm seeing faces glow
None of them shine as bright
As you tonight

心型春袋

上？

Sty mess with the wrong person

吓?

?

12歲我就開始信奉馬克思

史?耳?才鄰瘁?56穿吐0349?8秋34戎?

DIU,,,,,,,, WHY GIRL TUTOR EVERYWHERE

FKING DISCRIMINATE

女導師 大學生

5* 以上 女導師

女導師 用英文上堂

一至五，女導師

全職補習女導師

女大學生

女學生（$100）／女老師（$150）

HO SAD,,,

女技師

HAVE 4 DAY OFF

WANT DO TUTOR SCAM MONEY

THEN SEX DISCRIMINATION

升大四了

master study mud

牙ken明天來不

讀返同一範。。。

香港。。。

香港 = HKU ?

搞咁多野

咪又係出黎做文員

電腦智識 辦公室軟件

TEACH D KIDS WRITE FINANCIAL MODEL

NO WORK

EAT GOVERNMENT

xd

now do office boy is good career

girls very like

自己都養唔掂

Judi

omg......................

say real ust life style fit me more

but me too stupid for ust

DO TUTOR SCAM KIDS MONEY!!!!!!!!

無錢 無生活
都係安守本份做文員

GOVERNMENT

HOPE CAN IN BIG4

DO CHING WITH JAMES CHAN

CITY GRADUATE ALWAYS DO AIA

SAD LYFE

有得返工算好了

grad 左揾唔到野做

go china-g do dealer

must hire

物管> 政府工

哦 你讀bba
grad左出黎做咩架

明仔揾到工未

me science student

哦 你讀哂銀
係咪想做科學家

哦 你讀歷史
可以做咩工

IVY LEAGUE MFIN

喂 kennel

SAY JAMES

吊幼星 搬撚左兩個雪櫃 宜家一拳打死the rock

finance in big4 can do mud pos

聽日出黎?

,,,,,,,,,,,,,,,,,,, 5ho

HAVE INSIDER NEWS??

me poor

no day off

cant go out

end

jj smelly

= =

sorry

bad luck poor family

maybe next life

強生宣佈 HIV 有疫苗, 測試者100%產生抗體
[url]
[/url]

So you ever lift

MAGIC JOHNSON 宣佈

#60 anon 2 分鐘前
呢鋪啲港女可以四圍扑野了

想屌牙ken屎忽

d tutor website have photo

like 141

Katherine Ma
會考: 30分
高考: 2A
評語: 健談有耐性

ho chi ok jeng,,

個胸2個a

呢D名冊算唔算係CALL G LIST

小五(男)
Android 程式編寫
$150 /hr

wtf

22(男)
裝icq 300$/job

guardian the problem

DSE 5*以上 $140 /hr

ON9 UNDERPAID

麥當勞都係32.5

m記比街童做

之前返機場禁區工

識左個做M記既女仔

佢住粉巔入黎禁區返M記

以為好撚高人工 問佢

佢話37蚊一粒鐘 一日9個鐘+一餐+50蚊津貼

真係心諗來回搭車都成3個幾鐘

仲要讀U既 都唔知有無閪腦的

重小利既人冇大價值

蠢撚到咁 隻閪實好易呃

陳曉東- 劃火柴

系 我宜家返緊義工

岩 我宜家都做$55 一粒鐘

respect自己

義工既價值在於識女仔!

岩岩串鳩個客 爽撚到

有邊個聽日去支持神奇老蛙!

Disband jor

請左型南亞手足去舉牌

Master

投資及財務學會迎新營

INSOC Ocamp 全城最平！ 全城最難忘！全城最好玩既ocamp!
想係大學識到最多真心朋友？
仲想學到投資知識？
無論讀咩科我地都歡迎你!！

營期: 17-19/8

報名方法:

同學仔只需要係8月11日-8月13日
reg day去木人巷48號就可以參加我地既迎新營喇！
名額有限，報名趁早呀 ！ 我地仲有名人講座、投資比賽、實習計劃同投資遊學團啦！！！

全城唯一商科學會
投資學會

帶俾你好多機會前往香港及外地知名金融公司實習，如ＡＩＡ、匯心金融、十友金融等。

經常有唔同既投資比賽，無論你識或唔識玩而想學投資既你, 都可以參加! 費用全免, 而且獎金獎品好豐富，等緊你黎拎!

定期有投資及金融界名人eg.胡孟青小姐教你知咩係股票、外匯、牛熊證、認股證或ＥＬＮ等。

我地仲有知名公司黎教你地投資知識，如恆生、J.P Morgan或其他知名投資公司，為你前途做好準備!!

funny

匯心比證監搞 十友仲要除埋牌

係笑柒你班傻系呀 雖然現實我唔敢出聲

型到...

系，，

anti eco eco club disbanded

甘心俾老鷹贏？

咁撚勁 發左達未呀你

我出lift即刻dum撚左佢張野

痴撚柒線！！！！！！！

俾我接飛機飛落佢個頭到

成班都有撚柒病！！！！

我聽日應該用inchqueen隊長定南亞人同鄉會既身份出席?

ibankers

Cringe level is too damn high

收到風聽日inchqueen孖寶tungy leon都會出席

#AntiEcoEcoClub

你都唔打 唔能來啦

考完DSE好辛苦? 想放鬆下? 想入到城大即刻識到班死黨?

全城 最平! 最正! 最刺激! 最難忘!

jjsmellysoc

ICQ $200 poster feel

頭先我估位穿煙咁殺左幾次人
對面3個舉報我
會唔會真係比人封

your team is 加啲橙皮team?

中學有無ocamp

me f1 had

笑唔出

asked me believe god

i say fuck off

Supahotfire

say we all hv sin

我地去...

I am not a raper

I need work tho

i fucked ur sister

and no one ever died for this sin in hell

as far as i can tell

坐巴士下層第一個位裝人裙底

俾媽媽知道佢話我好曳

PUNCHLINE

聽日打算場場FORCE BUY

報復社會CLUB

我話我係男仔 咁樣有咩問題 我叫佢唔好緊張 支持靚聲王既請坐低

打gmc都係咁

諗起hebe又要cast到唔知點講

聽日去到邊個出聲即刻屌佢叫佢靜D，希望個場靜過圖書館

arm
好似篤波咁

俾人專心d

試下無啦啦大叫

一買槍就歡呼

一起到AK即刻起身叫 HAO !!!

c4爆即刻大叫

哇！嚇撚死！

聽日食早餐果陣打算拎紙同筆係茶記大叫我地係恐怖份子
12點準備要殺哂d警察去下包

報左驚

打CSGO都報驚

唔殺CT點下包牙

報左位俾ct聽

ANELE

jajaja

阿啦阿卡爸

一入到場大叫cyka blyat 有冇ching ++

Level 5 爆炸魔法 - 阿啦阿卡爸

ckf whatsapp me say fai will come TMR !!!

士氣大增

Gf.Ez rebuild?

fai ckf tungy -2

+felina +leon
best duo in cache

Team Revolution

搵唔到IT狗合作算係咁

好玩。。。
夜晚偷入女仔間房

笑鳩人泡槍

爽到

想減肥
但忍唔到口唔食肉同零食

help

指住台上泡槍黎笑大叫渣GA!!!!!!!

係twitch chat一有人泡槍就打:咁撚廢我打都嬴啦

165
155 lbs

係咪去ga 唔好fake wo

no go

有冇人一齊玩casual

😢

i eat everyday

this summer just eat and sit

fat j0r

miracle

訓教feel到個肚有摺

middle-age crisis

熱情的臭西

啲won跌左 好想去韓國見oppa

REAL GO

+++++++

doggy

有冇ching da 5e

聽日無得睇emc
唯有今晚補返數

ching 炒左印傭未

i call it a bluffing

滅左北泡 世界和平

China warns North Korea: You’re on your own if you go after the United States

笑左中國人又會講英文LOR

my broker platform english

支持糕po手足

我地係微辣 你問我答

聽日專登係國內黎睇LAN，希望你地打好D唔好令我失望

5E STYLE NEVER ECO

8強賽事 (Day1) 8月12日 12:00 (HKT) 線下賽 BO3
地點: VS Stadium Unit 114-127, 1/F, D2 Place ONE, 9 Cheung Yee St, Lai chi Kok, HK

我會早啲去排頭位架啦

酒吧嚟 小朋友唔去得

money power respect eating breakfast on a jet

組爸 bring 小朋友 ok?

ok c u tmr

排緊 龍尾到lift口

73年輸一百萬係咩概念

今日聽我呀爺講佢後生同佢契爺炒股D往事

話契爺幫當年幫佢地成班兄弟揹左條數，去到今日都冇面見佢

叫緊南亞仔幫我排

條龍長撚到

聽朝食埋個早餐再去都得

有冇dress code

唔講以為iphone8 開賣
痴撚線 咁多人排

AEEC

排隊冇用架 要上網做reservation

多南亞人到以為有咩幫派仇殺，問左先知好多都係ckf同鄉

現場多人到打哂蛇餅...

撐同鄉

帶枝中國國旗俾SIMPLE 揮 OK?

高高瘦瘦=CKF同鄉

認真...其實支付寶係咪一種貨幣

聽日係twitch chat room老屈aeec 係湖南戰隊先

起身

好似話擺係到唔用有息收

起身食番粒膠補身

(單押x1)

yes

成隊AEEC都係新移民

大陸啲fintech好din

好多人用支付寶洗黑錢

有database先難洗唔係咩

平時你咪見IG/facebook好多果D咩學生兼職刷單，果D 九成都係洗黑錢黎
佢要你用自己acc 去佢D鋪買幾千蚊野再回十蚊八蚊俾你

銀行卡同認證左既支付寶帳號有價有市，一個可以賣到千幾蚊人仔

Emc d人正廢青黎
11點半仲係到打機
香港無進步真係多得佢地唔少

我仲OT緊

香港未來靠你

好耐冇番大陸。。。

支付寶一個個人帳戶一年可以輕鬆洗20萬人仔黑錢

上年先有一年20萬上限，之前洗錢個瘋狂程度簡直唔敢想像

有冇人要洗錢

牙KEN你D錢乾唔乾淨

有愛滋病

佢bypass 銀行嫁嘛？

呢排央行要支付寶同微信支付連網聯了

佢吸晒啲錢走都幾din

放落洗衣機

D印尼仔2VS4 逐隻1VS1

斷銀行佬米路賤到

馬雲用呢蕉反共都幾din

REX 入TS 快

1.12 VS 4.26

wt u gonna do

係咪先。。

呢排就儲緊首期。。。

有無人聽日捉poherart去磨柱??

我就係成功嘅例子，車已上
21歲就退休，望住同齡嘅岩岩先讀完書，打成世工就係為層樓
望住啲人要返工真係好可悲

ho ging

ez for fake ball
支持老鷹

MOON GIVE ME GEAR

喂

u help me ask hazy is 5 is buy gsr hltv
me forget ask him-.-

btw

ckf年輕版

有

EZGG

ubring

酒競酒吧vs室內沙灘
邊個有創意d?

酒吧

有冇c da聽日落去飲杯野

飲酒咬住花生睇班毒撚打機

聽日希望大家12點準時到場支持inchking同我地anti eco eco club

U WHEN ARRIVE

c u tmr ckf

me 12dim arrive la

NO PLS

y bb

未成年唔入得

唔講以為連登仔同央行有親

係好相映成趣的

反ltc 同反高鐵一樣係短視的

希望河仔半個月後見到ltc 60蚊果陣唔會後悔今日講過d咁仵逆既說話!

ltc 當你親生骨仔, 你就見到人地屋企飯香就反自己老母....講得過去嗎?

LTC 60?

咁BTC係咪5000了

今年 btc 睇5000 ltc 睇70
其實ltc 今年都已經升左十倍....

LTC Whale Calls:
OKcoin top #1 $LTCUSD contract holder has decreased their position by 220798 contracts
到底係平long定short, 咁撚多張好驚....

個微辣post咁就500負皮

原來300 眼花

bear weekend

行一轉reddit就知點解ltc 未升, weak hand 個個問點解未升, 因為你地未損手離場囉

想寫隻5p 字bot 追擊肥絲
有冇人可以幫手諗個評語點寫

點樣狙擊

佢一回新post 捉人錯字就回返個5p 字版

真係笑撚到仆街

BTW唔知點解我每次玩完PUBG
玩CSGO會有MOUSE LAG...
要重開部腦先可以再玩CSGO...
PUBG未更新之前都冇事...

占屎點睇岩岩果埸阿妓對李城
有冇睇到瀨哂屎

加油

對肥絲好撚失望

如果我係佢我真係會改哂篇文拆鳩班傻閪棚牙

典改牙....

屌你牙 7點幾係到秒回

btc 癲左

話說其實我有個阿哥(我二叔個仔)

佢剪undercut 一個禮拜鏟一次青 係咪痴撚線

唉 屌

BTC=大藍籌

LTC=蟹貨中石油

差唔多啦

你忍唔住賣走去追btc果陣佢就爆升

點追呀而家 3600喇仆街

LTC SUBREDDIT D人打飛機打撚到

乜撚野BTC升到20000蚊 LTC會上4000

十足十以前csgolounge oddsway d契弟

litecoinmarket D人正常D

DOTA2 隻AI勁撚到

屠撚左個pro....

7000幾ELO 俾佢打到成隻BOT咁

it9可唔可寫隻識trash talk 既csgo ai

咁撚誇

我D頭髮就快到膊

BTW唔明點解佢鏟青要比錢出去鏟

10蚊雞仲要比tip屎

上次陪佢去剪頭髮

坐低3分鐘走得

100%win 既波唔洗睇啦

出去鏟...
WTF

老鷹成7倍。。

你個friend做咩add我

屌我真係比人當左做微辣D人

第一場12點?

買左tihk 同老鷹

2.5/10

吊奶星。。真係發達大計

糕PO集資打假波一齊買樓!!

牙歷山大都叫可愛 依件細路真係有d柒

Steam msg jor u

咁都有2700個like

起身屌閪啦!!!!!!!!!

idk
give me profile ok?

咪盲反啦

Hi

oh facebook
he is sven

想學木結他
help
any website

打返eu esea
發覺得D A-都仲好撚廢

U friend list search his name

Hi樓上

hi

河仔爐石有冇開包

有冇人覺得蕭叔叔好撚假?

成班香港譚仔阿姐笑鳩人british accent造作

103包 7橙

15包兩傳說

幾個月過來，真係發現紮居波台係最正確既決定

笑撚死 搵aussie聽人英文

aussie d口音出名俾人笑

發生左咩事
之前有cheat? 有match fixing?

話咩港式英文係外國無人care 根本自欺欺人

@月清

成撚日見到169 hltv留言

好緊

14 - 3

s1u j0r! 香港人連ABCD都未識讀

打機開咪都俾人笑啦

Hazy who

yes 平時csgo 報位都唔夠膽講英文
用普通話報位算

場比賽已經完左！！！

上次話 there was two palace

比人話i cant understand 成場都唔敢講野了

were

you is on9 ar ahahahaha

A 廳一個!!!!

Best player hk

[img]
[/img]

賣刀 有意steam pm 我
中銀

包點！！！！！！

包點先生既英文係咪Mr. Bombsite

Tong Kee Bombsite

可以打假波其實係一種榮幸，你要勁過人地先有得打假

痴撚線間酒吧多人到，坐滿哂

吹大d

成班南亞仔

你係咪去

起碼一千人....

好撚癲，不過個個都北佬樣同南亞人

真唔真。。。

呃你做咩....

真係企都無得企就唔去啦。。
本身都想去睇下。。。

不了 要做狗

洗唔洗俾個位你 去到叫apka就有位俾你

頭位黎

不去了

爆哂人啦

個場都幾多女下....

岩岩屌左

依個幾好

ho lan on9

我仲記得上次esea

bbd 死肥仔 dllm

#saturdaygrind

雷

做人做狗 自己決定 老鷹

ken仔

no 直播?

買100變200 爽

做人做狗

做人做狗自己決定

k

help buy

no account!!

can boc/hsbc/scb bank transfer

wtf!!!!!!!!!!!

help me place 5000$

等收錢了

屌你老母

一路飲威士忌一路睇CKF爆頭簡直係享受

mo直播 ??????

No stream? Cga suck

go post mix > cga

silver 打地球大戰！

lan mix同時四隊打都有stream
cga weak ga

你手機直播啦

屌你地真係成千人
好噓憾

3:0

ckf killed ?LanDhyBB™ with ump45 (headshot)
ckf killed 7wiCey-iwnl- with hegrenade
ckf killed CS.MONEYY1pLaU with hegrenade
ckf killed iam_Alan #BackToCS with hegrenade
ckf killed ? Ana.Rchist -S- #¯\_(?)_/¯ with ump45 (headshot)

得10GB 驚唔夠

mo stream on9

痴線。。勁刀

一黎就俾個下馬威D 消化仔，峰哥好屈

拎返個ckf粉絲會出黎收人啦

CKF 蒲開呢間bar...半個主場

16:0????

taiwan

真係冇直播

要throw了

?LanDhyBB™ killed hjazy with sg556 (headshot)

宜家幾比幾？

7:1

ckf

vici幾時帶埋ckf 同freeman合組雙人組

ckf咁博想點

9:1

手機直播啦!!!!

咁搏為咩？

11:1

屌返工去唔到

現場好多女

ckf逞強

tihk 表演國技瘋狂ganla

no stream lul

Hk ezhoon

果然係有打開5E!!!!!

呢場要係tube8先搵到直播

GOTV: connect

屌你老母完場先黎俾GOTV!!!!!!

Ckf太勁定tihk太廢

why not both

onlinesuperstar

Inferno都16:2
Cobble16:0都似

16:2

8強gotv stream

五河終於返黎糕po

推左tungy去cast

Hello! 我係彤Y

tihk 16:0 inchking ezez

help me buy 鮮奶抺茶 ar!!

Inchk1ng 要被擊敗了

Let's go Hawks

throw 了

呢到係咪得我一個Miraculous Hawks FANBOY

我都係!

琴晚開始已經著住佢地件衫

ckf去左inchk1ng發展

tungy give ppl diu???

Yes he is crying

next 3點???

caster hack on!!!!!

Set fay 30 - 45 mins

Gay

btc 3700

屌你老母

月底前LTC上到60蚊我切賓周浸果醋

HMPD-10045

DPMI-020

神奇老鷹

Ez hawks

柯in jor

每5個打cs既人入面就有一個肥仔
香港都唔例外
Cs bmi go

???

我地七條友 4個肥3個瘦

買hawks上樓鳥

34%窮人恩物

俄國stream....

未有GOTV....

Mei set yuen

唔想聽俄文...

真...好嘈...

有冇師兄現場直播

教練在此

great crack

ho lun ham sup

"oh~ it felt good"

this is better than porn

TS 無人圍爐

cga又delay........

升到50%

大家買左幾多老hawks

農村v咁搏做咩？

Ray總新隊友用心良苦唔想老闆bottom

老hawks勁牙

all in 左老鷹
今次發了

發財了發財了!!!

睇緊樓啦

gg ez

買左把刀落鷹仔隊
買新車鳥

海景好唔好

按左隻旺財比銀行

nt

屙完屎返黎見到HAWKS輸左一張圖
哭了

集氣!!!!!!

夠錢比首期啦

爽！

16 0

comeback lu

睇到Fathermo想做MVP個決心

好波！

笑左老hawks 買左幾多AEEC

aeec打inchk1ng😱

聽日果兩隊係乜黎?

seems like a legit LEM matchmaking game

到底cga 識唔識得分組

bottom jaiiiii

dan1elmaster都legit? 玩mm開cheat ga wor

灝仔係無辜的

唔夠佢打

你咁c

成隊do 5夠

TRASH

ZZ REG GE TGT OK??

條友可以喺我try hard狀態同我同frag

有冇興趣入我地 academy?

Rex will be the captain
Including lokho

四強all in inchking thx

Cache無用p90向我致敬？

to learn how to throw?

Icescream致敬左 不過係inferno

Potart = 莊家

打完去冰

find u

Btc差少少3800

LTC 47都守唔住

He bet us 50k usd

反孝？

Come I go eat dinner at Jordan

Bu liao
I go bbq now

北京愛滋女病人三個月狂睡324人，醫生通知其為誤診

Play life??this weather

Yes blow?

Chinsin.. d fat will spit out

100字自我介紹 how???

Leon 勁x10000000000000000串

大家好，我英文名叫里昂，中文名朋友叫我阿海。
我今年22歲，識煮野食、整甜品，平日興趣係打下CSGO同埋上網9up (註：本人為糕po知名9up五虎之一）

近排興趣係做義工 係dust2殺太多人 我的業障重

補充：我吃了4隻雞髀

歡迎訂閱我的YouTube channel

今日打個四隊打完都唔握手

冇啲體精

打完飛機去握

同問

reposting this

me irl

It's been two years since someone told me they liked me and over a year since I last had sex)

sorry not really

Killmehplease

i feel weak

夜了要是妳寒冷 新的攬枕攬不慣

宜家呢啲歌已經叫經典

負親>>>>>>時光機>寵物

係大陸隊酒隊到斷片

Weak

一路返香港一路嘔

work so hard forgot how to vacation

call gf help

3442 7654

wat?

利記

gf in city ocamp
cant help

din

睇廢痢波最過癮

時光機世界第一

只想去為你 完成時光機器

ocamp 福利秘書 can give what 福利??

want ask in real life

but no gut

55

( 。人 。 )

Trash car

收到wind 英超BIG4 得一隊開季冇失分

乾坤一開

爺爺

秒

。。

wake up

wake up son

打撚爆左部雪櫃

唉

咁撚化學

想打飛機

隔離bba個mk仔好黑人僧
點報仇

結怨是唔好的

溝佢條女

冇咁得閒

寄舊屎去佢屋企

啲bba傻西真係好on9

<00:19:07> You are banned temporarily.
Try again in 364d 01:09:45

:((

屙尿落佢對nmd到報仇

U 反省完搵tungy
He ban u

啲mk番工為左買nmd

我踩爛佢對nmd 咁佢係咪破咗產

evil af

Kennel is foamposite打手

玩到佢破產

我宜家著爛佬鞋

1001